iPhone X 報價區14

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-06

X灰64 $8450 (-$138)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9900 (+$12)
X銀256 $9900 (+$12)
截至 2017-12-06 10:50

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器 及 放貨記錄

iPhoneX IR 監視器2

IR放貨記錄

放256銀x2 9910一部旺角即時交收

收x灰黑256一部。$10000銅鑼灣交收

放2部大黑 7點沙田

放大黑9950 mk or cwb

銅鑼灣4點去拎機 灰256

有冇得分卡碌

張wewa得7000

穿ipo 未？

放灰256 $10000

放 256黑 x 2
9950@

穿左好似係..

放256 灰

竟然仲有紙

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-06

X灰64 $8450 (-$138)
X銀64 $8470 (-$118)

X灰256 $9900 (+$12)
X銀256 $9910 (+$22)
截至 2017-12-06 14:34

日韓紙價 12月6日 2:34pm

Smartxxx 出左256灰機
大把貨

要唔要上台？

仲要食骨？

放256黑 $9950

大黑已經 9880

$9900

想要一部大銀自用

收一部256黑 $9900

放 2部 256黑 $9900
沙田新城市/觀塘

TG:

放256黑 9900 銅鑼灣

放 2部 256銀 $9900
沙田

TG:

放 2部 256銀 $9900
今晚沙田

唔洗上台 但要食300蚊骨

大黑256

大黑256 $10000

放大黑256 $10000

Any live?

有冇豐澤有 64銀?

冇人玩了？

256 灰/銀 9880/9890
64 8460

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-06

X灰64 $8460 (-$128)
X銀64 $8470 (-$118)

X灰256 $9900 (+$12)
X銀256 $9910 (+$22)
截至 2017-12-06 17:50

有AOS未呀

CSL 係未可以買機???

9870 潮州佬

原價 放256灰

有無巴打知全新未拆iphone8去先達放收唔收?
對比蘋果官方價大概要蝕幾多?

20:00 更新 64GB Black 8450 (-138) white 8450 (-138) 256GB Black 9860 (-28) white 9890 (+2)

價格走勢：今日大貨，大機相信又有機會再穿 IPO，各位訂機要睇路。256gb白色估計在 9850+, 黑色則 9850+, 至於 64gb 黑色則在 8450+ 左右，64gb 白色約 8450+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

收三部黑色256
tg開價

黑機穿左

2017年內有無機會rock in到

256??

有新既

新post?

講緊大黑

放兩256 iphone x 黑色 北角交收 9900

大貨定先

留名

蠢左

大貨

價格走勢：或者炒 iPhone X 的朋友已經愈來愈少，幾十蚊冇肉食。或者今日真係大貨，IR 開成 10 分鐘輕鬆訂機，今日估計 IPO 左右價。256gb白色估計在 9880+, 黑色則 9850+, 至於 64gb 黑色則在 8450+ 左右，64gb 白色約 8450+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

大貨，棍到大黑

今日大貨到...

今個星期內應該穿IPO

貨反而比尋日少，一來穿左價，二來神號，idevice，簽卡呢啲都用到七七八八

等睇出年信用咭迎新，里數冇Apple product 份

收埋哂lu

放大銀*2, 大黑*2 $9920
Mk, tst, cwb 交收

其實琴日已經冇乜人拎

放工時間見到都30幾40人排左隊

E 家細黑可以walk in未？
iReserve好似冇得reserve

你早d起身就有得ir細黑

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-07

X灰64 $8450 (-$138)
X銀64 $8440 (-$148)

X灰256 $9860 (-$28)
X銀256 $9860 (-$28)
截至 2017-12-07 11:48

今晚9800

邊度分期最抵

以前全負數到有得walkin/IR放題相隔幾耐?
究竟係唔係真係咁多積分撚搶呀

同walk in 無分別啦下話
今日5分鐘後都輕鬆禁

你都on9,你係apple碌咁大額銀行有賺tim啦，ae今年直頭出apple store購買回贈$500,證明銀行根本鼓勵你用佢d卡炒機

渣打迎新專登升到十萬 miles 比人炒機

呢個真係正
碌完過2日就直接入500去個信用卡戶口

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-07

X灰64 $8450 (-$138)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9850 (-$38)
X銀256 $9860 (-$28)
截至 2017-12-07 13:30

穿了

因為你用緊256

05分睇已經無曬大機

呢位巴打心水清
銀行根本唔會蝕，蝕既只係apple少左人俾cash,蝕手續費俾銀行

08仲有

64可以，256可能年尾有機

放左部蝕左30蚊

不過今日4部蝕1部，琴日4部賺100

可以去m記食24蚊魚堡餐

今日IR係咪大貨？

有冇link ?

全場 黑9830白9820
下年見

Thanks

咁究竟IR仲係俾人秒
定係Apple根本放好少貨去IR，連自用撚都唔夠serve

賺100都拎出黎講...

明明蝕緊都咁多人放

放2 部256 白 原價 Cwb 7:30 拎機

西

師兄想問係邊張，搵唔到

完左喇

日日大貨

想問下之前ireserve完無去，又無取消到預約
同一個id/apple id/電話仲可唔可以用？

終於成功

8:06都棍到部256

價格走勢：今日貨量比昨天少，昨天晚市回升，今日有機會重上 IPO 價之上？256gb白色估計在 9900+, 黑色則 9990+, 至於 64gb 黑色則在 8450+ 左右，64gb 白色約 8450+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

同不個idevice整係一次

想要一部256 銀色，ir ifc 我錄卡，$100車馬費
有意tg nickwg2

任買架喎
差個半個鐘

walkin?

今朝好輕鬆棍到

其實咁多貨都唔開aos既

等睇有人話其實唔係你想像中咁多貨

淨係唔賣俾香港

樂富間專門店64兩色任買

正價？ 不如去apple 買

極易棍

正價喎

樂富豐澤有冇貨

正價就去apple store啦

幾時有得walkin apple store

其實64黑白而家已經周街都有正價賣
只係256可能得某D地方有..

IFC 門口狗全線 9800-9830

其實佢地唔係約實有客想要，點解仲攞機

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-08

X灰64 $8450 (-$138)
X銀64 $8450 (-$138)

X灰256 $9860 (-$28)
X銀256 $9840 (-$48)
截至 2017-12-08 13:25

日韓紙價 12月8日 1:25pm

Sale 比街客/鬼佬 mark高到 10200
但見好多大陸佬都識自己IR

依家仲收唔收開盒機？

認真咩

香港差唔多係全世界最平, 好多水客轉賣大陸同埋其他國家架

請問每張證件可以用幾多次
今日棍到，但係攞唔到

今日630希慎攞機
256黑x2
搵人代簽及收機
Tg
@hilton2

唔明

認真？

有無love

今日Ir無去到
想問下，下一次IR可唔可以用返果張證件

同一證件三次
好似係

唔該

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-08

X灰64 $8420 (-$168)
X銀64 $8420 (-$168)

X灰256 $9820 (-$68)
X銀256 $9810 (-$78)
截至 2017-12-08 17:30

越跌越有

有無得一次IR, 買一大一細？

無

19:30 更新 64GB Black 8420 (-168) white 8420 (-168) 256GB Black 9800 (-88) white 9810 (-78)

價格走勢：今日貨量比昨天少，昨天晚市回升，今日有機會重上 IPO 價之上？256gb白色估計在 9900+, 黑色則 9990+, 至於 64gb 黑色則在 8450+ 左右，64gb 白色約 8450+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

仲今日有機會

炒完未？自用撚

用256?

賣左2部9800比潮州佬今日

而家會唔會唔收台機

-$88 game over

負數一定收！

超大貨，正式炒完
256自用撚全面進場

預約有冇次數限制？？
今日係咁未能處理你的要求

放棄左灰色 白色一禁就有

超級大貨

8:30都仲預約到 終於可以換電話啦

FW完全無人排。3分鐘完成拎機

無貨
利好

係無人

無人拎咪無貨放囉

SH到佛誕一定升

價格走勢：今日大貨，加上六日西價，預計回收價會在 IPO 之下。256gb白色估計在 9800+, 黑色則 9800+, 至於 64gb 黑色則在 8400+ 左右，64gb 白色約 840+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

售兩部256大銀。$9830@

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-09

X灰64 $8420 (-$168)
X銀64 $8420 (-$168)

X灰256 $9800 (-$88)
X銀256 $9800 (-$88)
截至 2017-12-09 11:10

邊到有256現貨？ 諗住換新機星期一去旅行影相

$9858黑/銀 ir今日機 tg: o2520

咩叫ir?

利申:新手 第一次買iphone

14:00 更新

64GB
Black 8400 (-188)
white 8400 (-188)

256GB
Black 9780 (-108)
white 9800 (-88)

價格走勢：今日大貨，加上六日西價，預計回收價會在 IPO 之下。256gb白色估計在 9800+, 黑色則 9800+, 至於 64gb 黑色則在 8400+ 左右，64gb 白色約 840+ 左右。

聽收機佬講呢兩日海關查得嚴，d貨運唔到上去，所以西價，肯sh下下個禮拜應該冇咁西

下下個禮拜咪開始多貨
記住，貨只會愈來愈多！
出年見啦！
玩完架，說好的一萬五千蚊

跌到9750
IFC屋頂見了

咩色？

18:00 更新 64GB Black 8420 (-168) white 8420 (-168) 256GB Black 9750 (-138) white 9750 (-138)

價格走勢：今日大貨，加上六日西價，預計回收價會在 IPO 之下。256gb白色估計在 9800+, 黑色則 9800+, 至於 64gb 黑色則在 8400+ 左右，64gb 白色約 840+ 左右。

點解到今日仲會卡手機認證
D炒家唔係幾十蚊都賺掛

里數/簽卡黨仲有少量水位
到-$188/部應該無人玩開始walk in狂跌價

我今朝卡足半個鐘 用舊ac得但又冇email 比apple撚鳩死

得罪講句
你地買唔到唔關其他人事囉

用家好難到宜家都未買到

買黎炒就算把啦
急跌起上黎走都走唔切

求其去一間上台唔駛一星期已經有啦

扮自用狗=炒狗

積分黨出沒！

簽多幾部夠整張日本機票

有沒有人要 ？

9800

9700

9600

今日都仲未買到自用都係戇鳩

8600

想問下大家試過早幾個多個鐘去拎

價格走勢：琴日回收價再創新低，雖然AE 黨同回贈黨仍有水位，但係供求失衡之下應該好快就正式玩完。256gb白色估計在 9780+, 黑色則 9780+, 至於 64gb 黑色則在 8420+ 左右，64gb 白色約 8420+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

隨時

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-10

X灰64 $8440 (-$148)
X銀64 $8410 (-$178)

X灰256 $9750 (-$138)
X銀256 $9730 (-$158)
截至 2017-12-10 12:45

誠放256 blk 7850

7850有幾多？

我要晒

即係得IR特別難買?
尋日無起身
今朝8點半分鐘無

用家求其去電訊商正價都買到啦

收一兩部iphonex,一部256g白色一部256g黑人。要有單無拆全新。有意tg:ck020

4部

9850 自膠

放256 black 9800

收X 黑 256 要全新未拆 有單
tg:

遲買慳幾舊

巴絲們 衛訊/百記有冇 x 64gb 黑買？
因為住得比較遠 最近都要8個字

收256黑一部，要全新未開封

衛訊64原價，citibank卡有優惠
有無貨我覺得你應該直接打去分店問，好過上網聽人嗡

積分黨又可以出動

賣一部256黑 9750
有單 未開

屯門交易
tg archeuk1

12:00 更新 64GB Black 8430 (-158) white 8430 (-158) 256GB Black 9740 (-148) white 9720 (-168)

價格走勢：變返平日，今日回收價有冇機會上調返呢？定係完了吧如無意外？256gb白色估計在 9730+, 黑色則 9750+, 至於 64gb 黑色則在 8420+ 左右，64gb 白色約 8420+ 左右。

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

收大灰一部9800
tg：@Chris3342
今日交收

hsbc 又幫手谷住個市

係咪傻架 周街都有得買啦

收64灰 未開 有單
$8500 今晚交收 觀塘付近
Tg: tony9588

8500 放64灰 5點廣東道即場拎機 有冇人要？冇我就唔拎

收256灰 要未開 單
$9600

我信今日先達收得高過你100蚊左右

放256銀2部 $9800 each

放兩部64灰 8430 CWB或者九龍塘交收

TG: kitempire

收 256 黑
tg: crtul

賣兩部256黑 9780
有單 未開

屯門交易
tg kelive

里數黨想問下而家仲有得平手走

放一部白 ifc
Tg

o向華強可能幫到你

偏偏我今日想棍波買嘅時候就完咗

車錢時間唔係錢咩

放256吧黑 9800

你咪理啦, 賺到里數就得
包架BENZ上去都仲得架

係喎 包Benz果下又有里數賺

iphone x 256 黑 x 1
一陣 15:30 又一城蘋果拎

9760
有意

9500收左部256

放256銀 $9800

原封有單IR貨IPX 黑 256Gb
及二手iPhone 7 Plus 128G 亮黑

IPX 256 Apple IR有單
(6-7點AMP取)
$9,790

二手9成新iPhone 7 Plus 128G 亮黑
新淨，無花，無撞，一直戴套使用
已過保，原盒配件齊，耳筒未用過
IOS 10.3.2
跟盒SN no.無換過機
有新玻璃保護貼送
$4,300

部機唔值8000

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-13

X灰64 $8250 (-$338)
X銀64 $8230 (-$358)

X灰256 $9700 (-$188)
X銀256 $9670 (-$218)
截至 2017-12-13 13:00

值,face id

放256銀 9780

收256黑

今日咩行情

Csl有無得正係買機

放ipx 256銀
9780$ each 有兩部

tg:

賣256黑 9800

19:30 更新
64GB Black 8200 (-388) white 8200 (-388)
256GB Black 9700 (-188) white 9680 (-208)

2017-12-13 iPhone X 先達收機價

===============================
iPhone X iReserve 開賣通知

iPhone X 放機集中討論區

IPhone X 收機集中討論區

先達回收價交流群

先達回收價頻道

TechOrz 最新科技新聞資訊網站

放256銀 $9750

放256黑9800

完了吧，積分黨退場，自用狗入

買周杰倫五月天

5月天幾時

今日賣 五月天澳門場

希望班積分狗唔會傻到-288都拎機

跟plan出減800

匯豐送$400 -288 都賺112

所以今日人人都係買周杰倫

iPhone X 先達回收價錢 2017-12-14

X灰64 $8300 (-$288)
X銀64 $8300 (-$288)

X灰256 $9650 (-$238)
X銀256 $9600 (-$288)
截至 2017-12-14 15:30

水腳 時間

聽聞今日長開

有大貨

Aos都開埋啦

剛去海港城豐澤 無iPhoneX現貨

放256黑銀 9600
Tg baeboy

放256黑 9200請留tg

收大黑x1 今晚沙田交收

放256黑 9050 請留tg

出現啦

9000收256黑自用

正式玩完未

Ir長開仲唔叫完？

出年見啦，說好的一萬五千蚊

放大黑9680

收256 黑

9300

收ipx 256自用。周日交收

等同rock in

收 黑色 256 9350
即日交收

去到叫精靈幫手ir

可以？

黑256 ir唔到

即日收黑色 256
Tg: matt103

broadway依家仲炒賣緊是咪on9

無咩肉食咪廢事賣囉

又同人問退唔退貨果d

多

9000收 256 黑

iphone應該真係冇肉食得好緊要, 我去wilson買, 佢地d態度基本上係想趕我走

放 iphone7+ 128gb
iphone 8 256gb
iPhone 8+ 256gb

全部原價85折
全部全新上台機

有意pm tg:

$9300 收銀 256， 要單，台機都可（-$200）

我想知邊度有得免息分期,成皮野一炮過真係好肉赤

咪撚買囉無錢

仲hold住iphone x 班友唔知會點處置d機

我都想知 心諗9400都唔放 留名睇仆街
利申等再低價少少買自用

你咁叻買樓都一炮過比囉 分期有咩錯

買部電話都要分期

連登真係多有錢仔 我認窮

9400收銀色256
全新未開封連單 唔要台機
Tg: Aforapple

買層樓都要分期

事實就算有錢比曬都可以分期
你有inflation同nominal return

ching sick ball

話人分期係窮個班大部分係人講佢又講啫
分期可以保住個cash flow 全世界都係咁做 但只有香港地會笑人咁做

港豬最鍾意恥笑其他人